Файл базы данных лежит в корне casexe.sql

Все экшены находятся в controllers\SiteController.php

консольная команда:
commands\SendPayBankController.php
Вызывается из корня сайта (4 это параметр, количество платежей ): 
php yii send-pay-bank/index 4

Юнит тест запуск из корня:
php vendor\phpunit\phpunit\phpunit tests\unit\models\TransferTest.php